依家香港有樣有趣嘅野發生緊

係咪只要係多數派支持嘅，
都會俾人叫做曱甴

要我哋全部人統一叫返佢哋做曱甴先得

唔洗啦
當呢個詞係稱讚咪得

而政府就最愛同人民作對